\begin{song}[
    remember-chords = true ,
    verse/numbered = true ,
    transpose-capo = true 
  ]{
    title = Blonďavá,
    band = Kýbel mačiek,
    %capo = 1 ,
    key  = Fmi
  }
    %\begin{info}
    %    \capo
    %\end{info}
    
    \begin{intro}
        ^{Ami} ^{F} ^{C} ^{G}
    \end{intro}
    
    \begin{verse}
        ^{Ami}Lucia ^{F}ja ťa stem, \\
        ^{C}s tebú je ^{G}krajší deň, \\
        ^{Ami}najradšej mám ^{F}té tvoje vlasy, \\
        ^{C}sú prefarbené asi..
    \end{verse}
        
    \begin{chorus}
        ^{Ami}Som blonďavá, ^{F} \\
        ^{C}som blonďavá, ^{G} \\
        ^{Ami}Som blonďavá, ^{F} \\
        ^{C}som blonďavá. ^{G}
    \end{chorus}
    
    \begin{verse}
        Lucia ja ťa stem, \\
        kúpim ti nový fén, \\
        vyfénuj si tie tvoje vlasy, \\
        sú žlté jak poľné klasy.
    \end{verse}
    
    \begin{chorus}
    \end{chorus}
    
    \begin{verse}
        Bývaš pri Veľkom Kýri, \\
        v ofine máš vlasy štyri, \\
        zebérem ťa na výlet do Brna, \\
        kúpim ti kilo zrna
    \end{verse}
    
    \begin{chorus}
    \end{chorus}
    
    \begin{verse}
        Lucia ja ťa stem, \\
        kúpim ti štyrikrém! \\
        (To čo je? Ti nevieš čo to je? Nie. Však to je úplne jasné!) \\
        To je krém na vlasy zo severnej Kambodže, \\
        ten ti isto pomôže! 
    \end{verse}
    
    \begin{chorus}
    \end{chorus}
    
    \begin{verse}
        Lucia ja ťa stem, \\
        se mnú sa točí zem, \\
        tvoja krása mi otvorila tlamu, \\
        na hlave máš septembrovú slamu!
    \end{verse}
    
    \begin{verse}
        Lucia ja ťa stem, \\
        zložil som ti refrén, \\
        a ja k tomu dáke slohy, \\
        lúbia sa mi tvoje nohy!
    \end{verse}
    
    \begin{chorus}
    \end{chorus}
    
    \begin{verse}
        Som blondavá, jak poľné klasy, \\
        Blonďavá, mám žlté vlasy, \\
        Blonďavá, čo už narobím, \\
        som blonďavá..
    \end{verse}
    
\end{song}