\begin{song}[
    remember-chords = true ,
    verse/numbered = true ,
    transpose-capo = true 
  ]{
    title = Balón,
    band = Miro Jaroš,
    %capo = 1 ,
    key  = Fmi
  }
    %\begin{info}
    %    \capo
    %\end{info}
    
    \begin{intro}
    ^{Eb}Na na na na na na na na ^{Cm7}na na na na na na \\
    ^{Ab^maj7}Na na na na na na na na ^{Bb^{(SUS4)}}na na na na na na \\
    ($\times2$)
    \end{intro}
    
    \begin{verse}
    ^{Eb}Mama vraví jeden ^{Cm^7}stačí, ^{Ab^maj7}ale ty chceš rovno ^{Bb^{(SUS4)}}dva, \\
    ^{Eb}zrazu sa ti čelo ^{Cm^7}mračí, ^{Ab^maj7}nič ti ho nevyrov^{Bb^{(SUS4)}}ná. \\
    Povedz, ^{Fm^7}čo sa stalo, ^{Eb/G}že si ako balón, \\
    ^{Ab}líca nafúknuté máš. \\
    ^{Gm^7}Kopeš, ^{Fm^7}búchaš, kričíš aj ^{Eb/G}stavebnice ničíš, \\
    ^{Ab}NEBUĎ BALÓN - pozor, veď uletíš!
    \end{verse}
    
    \begin{chorus}
    ^{Eb}Netrucuj a daj sa k ^{Cm^7}nám, nemusíš byť v kúte ^{Ab^maj7}sám, \\
    dobrý nápad práve ^{Bb^{SUS4}}mám. NEBUĎ BALÓN! \\
    ^{Eb}Vystri ku nám ruku ^{Cm^7}tiež, krajší si keď tancuješ^{Ab^maj7}, \\
    odúvať sa zabud^{Bb^{(SUS4)}}neš, NEBUĎ BALÓN! \\
    ^{Eb}Na na na na na na na na ^{Cm^7}na na na na na na  \\
    ^{Ab^maj7}Na na na na na na na na ^{Bb^{(SUS4)}}na na na na na na.
    \end{chorus}
    
    \begin{verse}
   	Nadutosť ti nepristane, veď ty rastieš stále viac, \\
    ak s tým rýchlo neprestaneš, odletíš až na mesiac. \\
    Povedz, čo sa stalo, zas si ako balón, \\
    líca nafúknuté máš. \\
    Kopeš, búchaš, kričíš aj stavebnice ničíš, \\
    NEBUĎ BALÓN - pozor, veď uletíš.
    \end{verse}
    
    \begin{chorus}
    \end{chorus}
    
    \begin{bridge}
    ^{Eb}Balón, balón, ^{Cm^7}no tak nebuď balón, \\
    ^{Ab^maj7}balón, balón, ^{Bb^{(SUS4)}}NEBUĎ BALÓN! \\
    ^{Eb}Balón, balón, ^{Cm^7}no tak nebuď balón, \\
    ^{Ab^maj7}balón, balón, ^{Bb^{(SUS4)}}á!
    \end{bridge}
    
    \begin{chorus}
    \end{chorus}
    
    \begin{verse*}
    ^{Eb}NEBUĎ BALÓN, ^{Cm^7}NEBUĎ BALÓN, ^{Ab^maj7}NEBUĎ BALÓN ^{Bb^{(SUS4)}} \\
    ^{Eb}NEBUĎ BALÓN, ^{Cm^7}NEBUĎ BALÓN, ^{Ab^maj7}NEBUĎ BALÓN ^{Bb^{(SUS4)}} \\
    ^{Eb}už nie som balón...
    \end{verse*}
    
\end{song}