\begin{song}[
        remember-chords = true ,
        verse/numbered = true ,
        transpose-capo = true 
        ]{
        title = Čisté rúčky,
        band = Miro Jaroš,
        %capo = 1 ,
        key  = Fmi
      }
        %\begin{info}
        %    \capo
        %\end{info}
        
        \begin{verse}
        Ruky, ^{C}ruky, čo ste ^{Dm^7/C}robili? Vzáhra^{G/C}de sme kvety ^{C}sadili. \\
        A čo ^{Em^7}teraz urobímej, keď je ^{Dm^7}všetko hotové,\\
        keď sú^{Em^7}kvety nasadené, kto mi ^{Dm^7}na to odpo^{G}vie? \\
        Ja to ^{Am}viem, ja to ^{C}viem, hneď si ^{G/H}ruky ^{G} umy^{C}jem.
        \end{verse}
        
        \begin{verse}
        Ruky, ruky, čo ste robili? V piesku sme si hrad postavili. \\
        A čo teraz urobíme, keď je všetko hotové, \\
        keď hrad stojí a je krásny, kto mi na to odpovie? \\
        Ja to viem, ja to viem, hneď si ruky umyjem.
        \end{verse}
        
        \begin{verse}
        Ruky, ruky, čo ste robili? Z parku sme sa domov vrátili. \\
        Chytali sme rôzne veci, zvieratká aj chrobáky, \\
        s farbičkami maľovali slniečko aj oblaky. Čo teraz? \\
        Ja to viem, ja to viem, hneď si ruky umyjem.
        \end{verse}
        
        \begin{bridge}
        ^{Am}Vyhrniem si rukávy a teplú vodu pustím, \\
        ^{G\sharp+}pod ňu svoje ruky dám, kto mi povie, čo s tým? \\
        ^{C/G}Máme mydlo to sa zíde, nebude na škodu, \\
        ^{Am^6/F\sharp}bacily sa zrazu boja, pustím na ne vodu. \\
        ^{Am}Poriadne ich namydlíme všasde medzi prstami, \\
        ^{G\sharp+}nech sú čisté z každej strany, pozor aj za nechtami. \\
        ^{C/G}Opláchnem ich, keď som skončil, ešte jeden raz, \\
        ^{Am^6/F\sharp}potom pekne vysušim ich ^{F^maj7}a sú čisté ^{C}zas.
        \end{bridge}
        
        \begin{verse}
        Ruky, ruky, vy to neviete? Na stole je jedlo prestreté. \\
        Iba čisté ruky môžu pojesť všetky dobroty, \\
        nech sme veľkí, veď s tým nie je veľa roboty. \\
        Pred jedlom, ja to viem, vždy si ruky umyjem.
        \end{verse}
        
        \begin{verse}
        Na záchode už je spláchnuté, ruky, ruky, už ste umyté? \\
        Na ruky si mydlo dáme, nech sú čisté, voňajú, \\
        potom hrať sa môžme znova, hračky na nás čakajú. \\
        Ja to viem, ja to viem, hneď si ruky umyjem.
        \end{verse}
        
        \begin{verse}
        Ruky, ruky, veď už treba spať, pôjdeme sa večer okúpať. \\
        Nie len ruky, celé telo musí predsa čisté byť, \\
        do postieľky ľahneme si, rýchlo oči zatvoriť. \\
        Dobrú noc, krásny sen, o rukách už všetko viem.
        \end{verse}
        
\end{song}