\begin{song}[
    remember-chords = true ,
    verse/numbered = true ,
    transpose-capo = true 
  ]{
    title = Strašidlá,
    band = Miro Jaroš,
    %capo = 1 ,
    key  = Fmi
  }

	\begin{verse}
	Vždy keď ^{A}mesiac zasvieti \\
	Hľadí ^{Hm7}do okien detí \\
	Zdá sa, ^{D}že ťa sleduje \\
	Cítiš, ^{A}že tu niekto je. \\
	Spadne ^{A}hračka zo skrine \\
	Nikto ^{Hm7}nie je na vine \\
	Niečo ^{D}počuť v hodinách \\
	Z ničo^{A}ho nič príde strach. \\
	\\
	^{A}Hneď sa schováš pod paplón \\
	^{Hm7}Zo srdiečka stal sa zvon \\
	^{D}Oči silno zatvorené ^{A}máš. \\
	^{A}Poviem ti ako to je \\
	^{Hm7}Len si to predstavuješ \\
	^{D}Otvor ich a svoj strach preko^{A}náš.
	\end{verse}
	
	\begin{chorus}
	Sú to ^{A}strašidlá \\
	^{Hm7}V noci prídu k nám \\
	Sú to ^{D}strašidlá \\
	^{A}Chodia keď si sám \\
	Sú to ^{A}strašidlá \\
	Ich ^{Hm7}netreba sa báť \\
	Iba ^{D}strašidlá \\
	Tak ^{A}buď ich kamarát
	\end{chorus}
	
	\begin{verse}
	Už sa vonku zablyslo \\
	Vtedy vieš, že sú blízko \\
	Pod posteľou niečo je \\
	Máš pocit, že ťa to zje. \\
	Každé malé strašidlo \\
	Hrá na teba divadlo \\
	Skúša, či sa bojíš tmy \\
	Na čo myslíš, povedz mi. \\
	\\
	Hneď sa schováš pod paplón \\
	Zo srdiečka stal sa zvon \\
	Oči silno zatvorené máš \\
	Poviem ti ako to je \\
	Len si to predstavuješ \\
	Otvor ich a svoj strach prekonáš
	\end{verse}
	
	\begin{chorus}
	($\times2$)
	\end{chorus}
	
	\begin{bridge}
	^{F#m}Strašidlá! \\
	Aha, niekto stojí na záhrade! \\
	^{F#m}Strašidlá! \\
	Len sa hýbu stromy, fúka všade! \\
	^{Hm}Strašidlá! \\
	Majú ^{D}veľké zuby v mojich knižkách! \\
	^{A}Strašidlá! \\
	Sú vymyslené, pozri zblízka! \\
	^{F#m}Strašidlá! \\
	Aha, za oknom sa niečo pohlo! \\
	^{F#m}Strašidlá! \\
	Možno mačka, veľa vecí to byť mohlo! \\
	^{Hm}Strašidlá! \\
	Dvere ^{D}buchli, prečo sa to deje? \\
	^{A}Strašidlá! \\
	Je to prievan, aha nič tam nie je!
	\end{bridge}
	
	\begin{chorus}
	($\times2$)
	\end{chorus}	
	
\end{song}