\begin{song}[
    remember-chords = true ,
    verse/numbered = true ,
    transpose-capo = true 
  ]{
    title = U doktora,
    band = Miro Jaroš,
    %capo = 1 ,
    key  = Fmi
  }
  \begin{verse}
  ^{Bbma}Je to tu z^{F/A}as, ^{Gm}horúčku m^{F/A}ám, \\ ^{Bbma}čelo mi ^{F/A}horí, ^{Gm}au, au, ^{F/A}au. \\ ^{Bbma}Pod pa^{F/A}zuchu ^{Gm}teplomer si ^{F/A}dám, \\ ^{Bbma}asi som ^{F/A}chorý ^{Gm}au, au, ^{F/A}au. \\ ^{Bbma}Kto z vás vie, ^{F/A}koho teraz ^{Gm}navští ^{F/A}vime? \\ ^{Bbma}Kto na to ^{F/A}pozrie sa a ^{Gm}poradí ^{F/A}? \\^{Bbma}Na koho ^{F/A}veľký jazyk ^{Gm}vyplazí ^{F/A}me, \\ ^{Bbma}kto najlep^{F/A}šie má na to ^{Gm}nápady ^{F/A}? \\ Kto?
  \end{verse}
  \begin{chorus}
  ^{Bbma}Ach ^{F}nie, ja som ^{Gm7}znova chorý, \\^{Ebma}potrebujem doktora, ^{F} uooh.\\ ^{Bbma}Ach, ^{F}nie, zas ma ^{Gm7}niečo bolí \\^{Ebma}choroba je potvora^{F}.
  \end{chorus}
  \begin{verse}
  Tak mi vraví, do postele bež, \\
jedz vitamíny a veľa lež! \\
A pri kašli si ústa zakývaj. \\ Ja nechcem liečik - nevymýšľaj! \\
Kto z vás vie, koho teraz navštívime? \\ 
Kto na to pozrie sa a poradí? \\
Kto vie ako soplíky zastavíme? \\
Kto najlepšie má na to nádady?\\
Kto?
  \end{verse}
  \begin{chorus}
    ($\times2$)
  \end{chorus}
  \begin{verse*}
  \textit{rap}
  \end{verse*}
  \begin{verse}
    Hovoria mi deti znova, že sa boja doktora, \\že majú strach hneď, ako sa uňho dvere otvoria. \\Nebojte sa, je to chvíľa, stetoskopom zisťuje
\\ ako dýchaš, čo ťa trápi? Prečo bruško choré je. \\
Ak sa bojíš injekcie, pichne to len máličko, \\vidíš, ani nebolelo, hrdlo pozrie paličkou. \\ Chrípka, kiahne, kašeľ, soplík zaženieme liečikom,\\ viem, nechutí, no pomôže zázračným účinkom.
  \end{verse}
  \begin{verse}
  Je to tu zas, horúčku mám, \\ bruško ma bolí, au, au, au.\\ Pod pazuchu teplomer si dám, \\ nejdem do školy, au, au, au.
  \end{verse}
  \begin{chorus}
  
  \end{chorus}
\end{song}