\begin{song}[
	remember-chords = false ,
	verse/numbered = true ,
	transpose-capo = true 
	]{
		title = Rolling Girl,
		band = wowaka; Hatsune Miku,
		%capo = 1 ,
		key  = Bmi
	}	
	\begin{verse}
		
		^{Hm}Rolling girl ^{G}wa itsu made mo \\
		to^{Hm}dokanai yu^{G}me mite \\
		^{Hm}sawagu ata^{G}ma no naka o \\ 
		kaki^{Hm}mawashite, kaki^{G}mawashite \\
		
	\end{verse}
	\begin{verse}
		
		^{Hm}"mondai nai." to ^{G}tsubuyaite, \\ 
		ko^{Hm}toba wa u^{G}shinawareta? \\
		^{Hm}mou shippai, mou shippai ^{G}machigai sagashi ni owareba, \\
		^{Hm}mata, mawa^{G}ru no! \\
		
	\end{verse}
	\begin{chorus}
		
		^{Hm}Mou ikkai, ^{A}mou ikkai. \\
		^{G}“Watashi wa kyou mo korogarimasu.” to, \\
		^{Hm}Shoujo wa iu ^{A}shoujo wa iu \\
		^{G}Kotoba na imi o kanadenagarai! \\
		
		^{Hm}“Mou ii kai?” ^{A}“Matta desu yo, \\
		^{G}madamada saki wa mienai node. \\
		^{Hm}Iki ^{A}o to^{G}meru no, ima.” \\
		
	\end{chorus}
	\begin{verse}
		
		^{Hm}Rolling girl no ^{G}nare no hate \\
		to^{Hm}dokanai, mu^{G}kou no iro \\
		^{Hm}Kasanaru ko^{G}e to koe wo  \\
		maze^{Hm}awasete, maze^{G}awasete. \\
		
	\end{verse}
	\begin{verse}
		
		^{Hm}“Mondai nai.” to ^{G}tsubuyaita, \\ 
		ko^{Hm}toba wa u^{G}shindawareta? \\
		^{Hm}Dou natta tte iin datte sa, ^{G}Machigai datte okoshichao \\
		^{Hm}to sasou, sa^{G}kamichi. \\
		
	\end{verse}
	\begin{chorus}
		
		^{Hm}Mou ikkai, ^{A}mou ikkai.\\
		^{G}Watashi o douka korogashite to\\
		^{Hm}Shoujo wa iu ^{A}shoujo wa iu\\
		^{G}Mukuchi ni imi o kasanenagarai!\\
		
		^{Hm}“Mou ii kai?” ^{A}“Mou sukoshi, \\
		^{G}mou sugu nanika mieru darou to. \\
		^{Hm}Iki ^{A}o to^{G}meru no, ima.”\\
		
		^{Hm}Mou ikkai, ^{A}mou ikkai. \\
		^{G}“Watashi wa kyou mo korogarimasu.” to, \\
		^{Hm}Shoujo wa iu ^{A}shoujo wa iu \\
		^{G}Kotoba ni emi o kanadenagarai! \\
		
		^{Hm}“Mou ii kai? ^{A}Mou ii yo. \\
		^{G}Sorosoro kimi mo tsukaretarou, ne.” \\
		^{Hm}Iki ^{A}o ya^{G}meru no, ima. \\
		
		
	\end{chorus}
\end{song}