\begin{song}[
    remember-chords = true ,
    verse/numbered = true ,
    transpose-capo = true
  ]{
    title = Silný refrén,
    band = Horkýže slíže,
    %capo = 1 ,
    key  = Fmi
  }

    \begin{intro}
    ^{Hmi} ^{A} ^{A/G} ^{E}
    \end{intro}

    \begin{verse}
    ^{Hmi}Máme blbý ^{A}štart, to neva^{E}dí, to vôbec neva^{Hmi}dí,to ^{A}vôbec neva^{E}dí. \\
    ^{Hmi}Na refrén sa ^{A}čakať opla^{E}tí, čakať sa opla^{Hmi}tí, ča^{A}kať sa opla^{E}tí. \\
   	^{Hmi}Ak je refrén ^{A}zlý, tak treba ^{E}si ho pustiť päť ra^{Hmi}zy, ho ^{A}pustiť päť ra^{E}zy. \\
    ^{Hmi}Ja som si ho ^{A}sto krát už a^{E}si, tak sto krát už a^{Hmi}si, tak ^{A}sto krát už a^{E}si.
    \end{verse}

    \begin{chorus}
    My máme ^{G}silný refrén jak ^{Hmi}hovado, \\
    každý ho ^{E}hmká celý deň od rána \\
    a potom ^{G}všetci zblbnutí ^{Hmi}rad radom, \\
    dokola ^{E}naj naj na na na na na na. \\
    My máme ^{G}silný refrén jak ^{Hmi}hovado, \\
    každý ho ^{E}hmká celý deň od rána \\
    a potom ^{G}všetci zblbnutí ^{Hmi}rad radom, \\
    dokola ^{E}naj naj na na na na na na.
    \end{chorus}

    \begin{verse}
    Máme slávu, máme vavríny, hlavne tie vavríny, hlavne tie vavríny, \\
    lebo hráme sladké kraviny, totálne kraviny, totálne kraviny. \\
    Máme hity, máme predaje a dobré predaje a dobré predaje. \\
    A ja sa vlastne pýtam, čím to je, sa pýtam čím to je, sa pýtam čím to je?
    \end{verse}

    \begin{chorus}
    \end{chorus}

    \begin{verse*}
    ^{G} ^{Hmi} ^{Emi7} ($\times2$) \\
    Gúú ^{Hmi}a, ou ^{Emi7}je \\
    Gúú ^{Hmi}a, ou ^{Emi7}je
    \end{verse*}

   \begin{chorus}
   ($\times2$)
   \end{chorus}

\end{song}