\begin{song}[
    remember-chords = false ,
    verse/numbered = true ,
    transpose-capo = true
  ]{
    title = Roz byt,
    band = Kýbel Mačiek,
    %capo = 3 ,
    key  = Fmi
  }
\begin{verse}
^{Hmi}Prídem večer z ro^{D}bo ^{E}ty, \\
a už ^{G}vo dverách som ^{A}nasratý, \\
prečo ^{Hmi}nie je jedlo na ^{D}sto ^{E}le? \\
mňa ^{G}nesere že si bola ^{A}v kostole! \\
A ^{Hmi}čo ten bordel v ku^{D}chy ^{E}ni? \\
a ^{G}centimeter prachu ^{A}na skrini? \\
^{Hmi}Čo vy už robíte v tom^{D}to ^{E}byte, \\
^{G}prečo musím toto každý ^{A}večer vidieť?
  \end{verse}
\begin{bridge}
^{Hmi} ^{D} ^{A} \\
Takto sa ^{F#}ďalej ^{G}žiť už ^{Hmi}nedá, \\ 
^{Hmi} ^{D} ^{A} \\
takto sa ^{F#}ďalej ^{G}žiť už ^{Hmi}nedá, \\
^{Hmi} ^{D} ^{A} \\
takto sa ^{F#}ďalej žiť už ^{G}nedá, \\
čo s tým spra^{A}vím?
\end{bridge}
\begin{chorus}
^{Hmi}Hej, ja rozje^{A}bem ^{Hmi}byt, \\
rozjebem ^{G}všetko čo nie ^{A}je z kameňa, \\
^{Hmi}Hej, ja rozje^{A}bem ^{Hmi}byt, \\
rozjebem ^{G}všetko čo nie je zo \\
^{F#}železo ^{G}betó ^{A}nu \\
^{Hmi}hej!
\end{chorus}
\begin{verse}
Zablatené parkety, \\
svetlo svieti cez deravé rolety, \\
kto mi vzal cigarety? \\
iba ja furt dávam pozor na deti! \\
Rozpadnuté zárubne, \\
a v kúpeľni pravidelné povodne, \\
kam sa pozriem samý bordel, \\
sám Satan bol mi dlžen taký ortieľ! \\
\end{verse}
\begin{bridge}

\end{bridge}
\begin{chorus}

\end{chorus}
\begin{verse}
Zem je ^{Hmi}špina ^{E}mivá, \\
^{G} ^{A} \\ 
rúle ^{Hmi}hrdza ^{E}mivé, \\
^{G} ^{A} \\
strop je ^{Hmi}dera ^{E}mivý, \\
^{G} ^{A} \\
^{G}čo s tým spravím ^{A}?
\end{verse}
\begin{chorus}

\end{chorus}
\begin{outro}
^{Hmi}Hej, ja rozje^{A}bem ^{Hmi}byt!
\end{outro}
\end{song}